一票不投「接受委任議員人仕」

以後一票不投「接受委任議員人仕」
唔駛搞大編文章

正皮
負皮

支持

仲有得投？？？

現任人仕覺得有

幫手推上去, 好嗎?

胡志偉條撚樣都叫你，唔滿意既下次投走佢

胡志偉稱民主黨傾向留守議會 可將具爭議撥款申請拖延

係你班風向燃未做好功課係度帶風向搞分化
票都無得投講一票不投

跟

係唔係風向L由大眾智慧泱定